拍拖之後仲會唔會關心其他異性朋友?

你識果個異性朋友仲耐過你另一半
平時都有whatsapp開既
拍拖之後仲會唔會關心佢?

點解唔會？朋友一世架喎

會唔會單獨食飯?

關心少d囉

why not
如果有個明白事理的女朋友

識左幾耐都無影響啦
只要你對佢無野 佢又對你無野
咁咪得 除非唔係啦

聯絡ok...
如果對方同另一半見過...
而另一半ok 既話就可以單獨食..
但另一半唔ok 條友既話就浄wtsapp ...

補充..有時女人直覺準過男人
啲男人自己對人無野唔代表人地對你冇野

屌你老母支那仔

咁呢個真

我唔信男女有純友誼
之前男朋友有個女性朋友，佢一直都話無事
個女仔病左又揾我男朋友乞温暖
之後有一次拎男朋友試下佢(男朋友同意)話有少少鐘意佢，佢即刻反應勁大，話佢都鐘左我男朋友好耐blah blah blah個d.
男女有純友誼，只不通單方面唔知另一方對佢有意思

女人嘅直覺/第六感

盡量避 最好有多個common女仔fd傍住

我唔敢試...
但果個女仔講擇偶條件我男朋友中哂...
我男朋友話我有哂喎..條女唔出聲...
然後成日有小動作做比我睇

一大班出其實冇野...
但單獨真係唔好
識好多女話就話當人朋友...
但暗地𥚃當人後備

係特登做，明知個男仔有女朋友，仲點會病又同你講，平時忙咩又報告

唔會
因為唔想比佢誤會同比其他人有錯覺

但如果唔愛佢就會

收兵

你朋友對你有意思呢?

比女朋友個朋友帽咗

😮

可免則免，男女都需要安全感
同埋唔想佢誤會